有冇巴打屋企係用緊分體式冷氣?

唔駛搭棚 一樣價錢 有位放出風機
1拖2, 定係獨立2部好D?
thanks

1拖2 出邊果部收左皮

你2部冷氣就一齊收皮

又有位放 又一樣價錢

諗唔明點解要考慮1拖2

岩呀 本身都咁諗 原來1拖2裝工其實仲要貴d

聽講1拖2晒電啲

手快post左 sorry

聽講1拖2晒電啲
即使你只係開其中一部，都會晒電過1對1